［品蔥］轉載 曱甴似唔似六四坦克

品蔥開始討論曱甴近平之餘 開發左曱甴新玩法

//曱 •曱曱 甴曱 甴曱 甴曱 甴•//

Credit:

屌

甴曱平

乜大陸人咁憎曱近平架咩

曱
曱
曱
曱
人

個個都唔鍾意佢㗎啦
不過敢怒不敢言姐

人
甴
甴
甴
甴
甴

圍內玩唔夠 多啲share 出去比藍絲睇

曱
曱
曱
曱
人

曱
曱
曱
单

曱
曱
单
曱

曱
单
曱
曱

单
曱
曱
曱

占占占 人

曱
曱
曱

人

呢段野睇左2次先明

如果中國網絡冇晒審查，應該日日有幾十億個post屌鳩甴曱平

睇你以後仲有無得講曱甴

甴近平

曱甴平

曱甴平反64

好慘

cls

品蔥人

push

曱
曱
曱
人

撚狗至高境界

死曱甴近平反六四
咁樣得唔得

變咗肉餅

唔明 求解

似

甴近平曱甴蝗曱甴平

坦克碌豬

個單字係？？？

碌扁左嘅人

想像係火柴人

佢專登打殘體单 想像係曱疊上個人字逐部逐部碌過個人

多撚謝藍屍同警狗

曱甴近平 正式成為甴近平 新花名

屌 粉身碎骨咗

平反六四 甴近平

曱
曱
曱
曱
曱
曱
曱

人

係車底既人

中共係咪會放棄香港？

13. 唔會，中共仍然執著搞大灣區，而香港係大灣區計劃嘅核心
14. 中共只會不停用震懾手法平定局勢
15. 中共會嚇香港人話用上海深圳取代香港，呢部份太on9唔詳述
16. 犬灣區嘅發展藍圖，簡單而言，中共只會消費香港現時嘅融資能力，長遠黎講唔會再俾香港發展
17. 現時香港班專業人士，係中共眼中係建設大灣區嘅卒仔，要佢地將香港現時良好嘅制度input入大灣區，規範化大灣區其他城市
18. (所以00後十幾歲後生仔死晒都冇所謂)
19. 引用90年代中共同新加坡合作「蘇州工業園區」例子做大灣區嘅參考。中共消費完新加坡嘅資金同人才之後，發展到開始賺錢就一腳踢走人
20. 新加坡之後又中多次伏「天津綠化城市實驗」，蝕得更甘，先唔敢再落場

中共黎緊會點打壓香港人

21. 監控燈柱、電子錢包、信用制、五毛，最強維穩工具
22. 平定反送中運動後，中共會重建香港嘅秩序，方便香港繼續供應養分俾大灣區
23. (之後... 香港人沒有之後)

慘囉 贏國既坦克世界係咪又要消失

習曱甴

痴撚線

上面班人好撚勇武

Push

愈來愈多新玩法

品蔥係反共基地

好撚悲哀

可唔可以用呢d圖直接係百度灌水

好快同甴近平一樣永遠消失

習近平
曱近平
甴近平

六四屠城真相

曱
曱
曱
曱
曱
人

得嗰幾個人

秒變禁語

曱
曱
曱
曱
人

曱
曱
曱
单

曱
曱
单
曱

曱
单
曱
曱

单
曱
曱
曱

Y
曱
曱
曱
曱

癡線

曱
曱
曱
人

曱
曱
单

曱
单
曱

单
曱
曱

羊
曱
曱
曱

人
甴
甴
甴
甴
占占占占占人
曱
曱
曱
曱
人

似

百度好快search 唔到 曱甴

識玩

習近平 係 曱甴王 甴近平 甴大大 維尼曱甴

同

占占占人
占占点
占点占
点占占

同理

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

慘

即使中共不倒退，未來3年亦會有一場全國化革命，keyword好多上流人都知

笑

甴近平 習近平

search 點解習近平叫曱甴
習近平 曱甴

甴近平反六四

人
甴
甴
甴

高質

三個字都似

好正活用中華文化象型文字

推

有啲sad

呢個好 一陣又要禁

中共就快ban曱甴了

痴線 不過真係好似

CLS

Y
曱
曱
曱
曱

好快變禁字

曱
曱
曱
曱
人

曱
曱
曱
单

曱
曱
单
曱

曱
单
曱
曱

单
曱
曱
曱

一
曱
曱
曱
曱

兩個平面圖黎

平
平
平
平

人

等大陸幾將呢兩個字變禁語

林玉露

占係schematic，曱係layout

曱甴曱甴 曱甴曱甴
甴 甴
曱甴曱甴 曱甴曱甴
曱甴 曱甴
曱 甴 曱 甴
曱 習 曱 近

曱
甴近平曱甴近平甴近平
近 曱
平 甴
甴近平曱甴近平甴近平
近 曱
平 甴
甴近平曱甴近平甴近平

中國文化果然博大精深

甴返乎

曱
曱
曱
曱
人

曱
曱
曱
平

曱
曱
平
曱

曱
平
曱
曱

平
曱
曱
曱

一
曱
曱
曱
曱

大陸人其實最憎佢取消任期限制
尤其係經歷過文革嗰代人
不過敢怒不敢言

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

有大陸基佬fd話好憎佢
因為佢對呢d方面收得好緊

按比例計會有六千萬個支国連登仔

香港人真係創意無限

品蔥出品

3點準時咪撚遲

又係幾似

曱
曱
曱

人

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

解放軍
曱曱曱曱曱曱曱
曱曱曱曱曱

習近平

甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
江派

其實係咪可以開始推廣翻牆
或者整隻app出嚟專俾同胞上品蔥
到時品蔥有一億用戶
屌打連登
離支共滅黨之路不遠了

上得品蔥嘅多數都係有思考能力嘅中國人

屌你咪呀
到時搞到五毛大舉入侵

曱近平

習曱甴

曱曱曱曱曱
曱曱曱曱曱
🇨🇳🐻💦
甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴

人
甴 甴
甴 甴

我仲search到。

似海外華人多啲

殘字"单"隨時唔出得街

好立體

曱近平

豎版占占占人

你點fd的？

好懷念

圖
曱
曱
曱
曱

所以淨係可以上品蔥
同埋而家已經夠多

習/XI＜先至多人SEARCH

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 3. 將TVB加入制裁名單(US)

人
甴 㬰 甴 甴 甴
甴 甴 㬰 甴 甴
甴 甴 甴 㬰 甴
八

屌fail

曱
曱
曱
大·

曱
曱
曱
单.

曱
曱
早,
曱

曱
田
曱
曱

口
曱
曱
曱

甴大一上場嗰時係權力不穩
所以佢做左好多野剷異己
但係佢宜家越收越緊, 由官去到平民
好多人想屌佢但係已經被監控哂
反抗聲音根本無法流通, 分分秒秒比過濾
再加上大量網軍小粉絲洗版
所以你聽到牆內既聲音係一面倒愛黨愛國
但係如果你去一d普通話既youtube反共節目
你會發現好多中國人想滅黨過你同我

中文字的趣味

習近平 甴近平

禁字 從此中國無曱甴二字

小強國曱總曱近平

六四天安門嘅鳥瞰圖

曱
曱
曱
曱
•

甴近平
甴種
甴種仔

全國最大的⋯⋯上線啦！

甲甴平

勁似由天上影落嚟嘅坦克

品蔥黎架

大陸同路人

曱甴王 甴近平

So sad

曱
曱
曱
人

↓

曱
曱
曱

甴甴甴甴甴甴
甴 甴
甴 甴
甴甴甴甴甴甴
甴
甴
甴

甴
甴甴
甴甴
甴甴甴甴甴
甴甴 甴
甴 甴 甴
甴 甴
甴 甴 甴

甴
甴
甴甴甴甴甴甴

甴 甴
甴 甴
甴 甴

甴甴甴甴甴甴
甴 甴 甴 甴
甴 甴 甴 甴
甴 甴 甴 甴
甴 甴
甴 甴
甴甴甴甴甴甴

扁咗

甴家軍坦克方陣第一連：

陣式一：

曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱

曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱

曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱

曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱曱

陣式二：

甴甴甴甴 中國人 甴甴甴甴

甴甴甴甴甴 甴甴甴甴甴

甴甴甴甴甴甴 甴甴甴甴甴甴

網絡反共最前線

曱近平 小熊維尼

品蔥班人真係cls

Cls

哩個好玩

Elevation

大陸都一樣有同路人

甘拜下風
其實中國人嘅創意好勁
可惜有共匪黨……

真係似

屍
曱
曱
曱
曱

曱甴近平

正啊甴近平

總之要搞到曱甴甚至蟑螂喺中國被禁

btw,
曱
曱
曱

♀

唔識中文都睇得明
係emoji

/ /曱/ /
/ /曱/ /
/ /曱/ /
/ /曱/ /
///////人//////

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单单单曱曱曱单曱
单曱曱曱曱单单曱
单单单曱单单单单
单曱单曱曱曱单曱

单单单曱曱曱单曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

支持佢個班多數係接受洗腦教既垃圾90後同00後

犀利

品蔥

好有創意

品蔥d大陸仔唔怕比公安捉？